(有片) 疑似有警察搬磚頭 搬上警車！！！

未知目的 唔知發生咩事

push

推

開直播

Pish

又搵人偽裝遊行人士之後... 唔洗講啦
共產黨最叻做依d野

想老屈

我冇野講
推到比所有人知廢事班狗又老屈

暴徒

我無野講

唔似 老屈唔會咁明顯掛

想收晒其他雜物？

backup定

附近有地盤拎走左先

應該收起d磚姐 另一個po果幾架私家車就有問題喇

正路：搬走以防示威者生事
黑警：自己生事嫁禍示威者

咁矇點睇？

大佬 2019年可唔可以拍條清小小既片

戴曬手套

睇唔到搬咩 zoom 近啲

推上熱門

Push

好鬼 成單野

係狗定黑都未知分唔清

pusj

一係打算老屈
一係收埋啲磚

召喚記者

偷地盤嘢!？

一陣邊個拎磚就影住佢喇 今鋪講明和理非將文化輸出比支拿人

唔理你係和理非定勇武都入一入黎

整條片 話佢地可能預備掟磚 暴徒嚟

please backup

後者

睇實佢地

Push

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

拍片 加搵記者

係咪youtube 壓縮左片先咁濛 你原片會唔會清到好清楚見到舊磚

搵人扮示威者衝擊
黑警最叻

大家小心

提防黑警

點解會公開咁搬磚 ?

各位小心!
記住今日和理非!

我冇嘢講

咩手機黎，好唔清下，你話佢搬軍火都得

免得又撞車

好似琴晚話升左黑旗係尖東

揾記者朋友跟進
各位小心!
記住今日和理非!

pish

搵1議員加記者

驚你哋攞嚟掟咪搬走佢囉，成班弱智仔用下腦啦

我冇野講

報料俾傳媒啦

係連登講幾時先出到公海

太曚了，有冇清d，做唔到証據

買定封箱膠紙，幫佢封存好d磚頭做呈堂證供啦

屌重點比兩個路人遮住 點睇呀

我無野講！！

大力推

黑警 : 屌你呢招正呀. 進退都用得

嘩
七八十年代玩塞白粉
依家玩塞磚頭
幾時塞埋春卷

封死佢道門 睇佢點搞

Now 話終點係地盤, 呢d係警察喺地盤嘅搵到嘅磚同鐵支喎

正路就係防止人拎黎掉
唔正路就

無野叻，最叻係插贓嫁禍

地盤搵到呢d野好出奇 ？

拍片啦屌你老味！分分鐘可以囉番出黎做証據！

琴日佈防搵唔到? 今日先搵到?

Send曬所有證據去蘋果先，萬一電話壞佐都唔驚

係咪有賊偷地盤磚頭？
拎條片去報驚啦

有無人覺得今日唔應該過去
私處中心都夠

個藉口肯定係話怕俾示威者攞嚟用 所以預先搬走

佢哋話收埋驚俾示威者攞嚟俾武器

今日有磚就係警察！

推爆佢老母 仆街又想屈呀

我有野講
我要報案
我係目擊者
有人犯罪

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

Send俾蘋果叫佢地跟進下

兩個可能性:
1. 黑警運走磚頭, 防止真係有少部份反送中的"暴徒"掟磚
2. 黑警運磚頭, 比自己安排的"暴徒"去掟磚, 去破壞今次7/7遊行

強帖

點都好，有片 提防咗先

Pushhhh

又想自編自導

大家諗清楚
其實係送畀忠義民團既禮物

睬你都憨鳩，成長下啦，呢招14年已經唔work

推 死黑警又想屈

back up 有咩事嗱定條片出黎 文宣組嘅朋友又要辛苦你地啦

Why not both ，大家注意

咁點解搵私家車裝唔搵貨車？
當香港人on9

而家d野狗好暴力

影到示威者挖磚 --> 暴徒掟磚 證據確鑿
影到警察挖磚 --> 警察做野 唔使你教

黑警連和理非都屈？

我睇到嗰架係警車van唔係私家車嚟喎

用嚟掟巿民

有無now source? Please share
Sorry 未揾到有source

掟磚暴徒

大家睇路

賤！

對唔住巴打！睇唔到係警車van

咁暴力架啲犬

Push
Spread this in blue ribbon group haha

黑警要插贓嫁禍

Backup 推俾全世界知

又想屈

Backup ar

我無嘢講

暴徒發現

快d backup

報警
懷疑有人冒警兼駕駛假警車去運磚

警渣真係好撚蠢

係咁正路嘅就搵工人 吊雞車搬啦
洗咁鬼鬼祟祟又私家車放車尾箱

大家睇路！

係咪想出埋啲拿渣招
想打民意戰 輿論戰

我無野

有哂證據仲洗疑似？

推!

到

班黑警驚撚到呢

扮鬼

又要扮示威者混入人群？

真暴徙

cls

呢啲係咪應該去搵就警察公關解析下

用電話Zoom過去係咁嫁啦，個個隨身帶長炮咩

低賤到 班狗

地下咁多磚，冇可能收得晒
得番個可能係

唔夠水馬
阿sir做埋泥水起城牆

全方位抹黑行動
睇路啊咁多位

黑警有咩做唔出

推推推

今日邊個掟磚邊個係鬼

有分別？

推啊
死黑警

收起d磚

推，等多d人知狗隻行為

話明和理優都收磚 一陣又要搬番去原位

推
各位小心!
記住今日和理非!

嘩屌佢老母又想襲擊市民？！

Up

推又想掉？

老屈？

明明係入面。請問市民點入去囉呢。 咁佢地做緊咩 搬磚去起樓

仆街

做咩都會比人屌架啦
唔拎走同時又話空城計，引人去執黎掟

睇到係收磚上警車, 應該係正常預防工作

冇！

香港警察真多副業

紀錄片鍵盤反監控 -巴西警方如何監控誣蔑示威者 網民如何反擊

要屈人啦

推呀！！

洗唔洗成個地盤d 磚搬走。明明係封鎖入面。

冇事，冇事，幻覺咋

暴徒扔磚

唔俾你拎黎掉

記者朋友請報導

成個地盤都係磚啦，收得幾多呀，要收都搵地盤車收啦

睇now新聞好似話有個地盤工地
唔知係咪係果度搬磚走

各位萬事小心!
記住今日和理非!

忠義物資隊

阿sir老屈唔洗你教

第一唔成立，成地都磚頭喎

又玩老屈
狗真係改唔到食屎

［共諜分化撚實證］陳雲：梁義士為領功而騎劫行動

留明

記者朋友

偷嘢呀！

係囉。
同埋洗乜搬走，
你班犬企係到，
啲人都唔會搬走啦。

仲要入地盤搬?

自編自導自演掟磚頭

P牌

有片為證 將來見到有人掉磚既話一定係警察黎/磚係警察提供既

小心！暴徒可能有行動。

我冇嘢講！
只有暴政！
沒有暴動！

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

就係囉，
所以一定唔方好嘢。

backup

人地起定搬上車廢事你班暴徒起咋

即時突發

便衣黑警同便衣大公報記者搞尖沙咀連濃牆

我無野講

黑警死全家

太早放出嚟，打草驚蛇啦

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

警察公然偷竊，會唔會想用嚟做賊贓？

想老屈都唔好著狗衫用狗車啦

最安全係收埋啲警察

今次無得解釋啦
如果真係唔想有人入去偷去尐磚同鐵支，直接搵人巡邏，當場斷正，直接捉班所謂「暴徒」仲直接有效啦

推
大家小心

地盤本身就圍起晒，除咗果班工人同警察，仲邊有人入到去

推爆佢！

頭先睇live睇到, 可能佢哋覺得係minor嘢cut咗

邊個掟磚就捉住佢，逼佢現真身

原來真係外國勢力
警察已被滲透

要推返上去